7.21 2.0.準備上演有人影到元朗朗屏黨鐵站有大量白衣人聚集

元朗人，圖左呢班白衣人在朗屏站集合。他們件衫背面有protect hong kong alliance 字樣。

push

元朗國又要獨立

推

元朗國班狗今朝炒完牌做完戲就玩失蹤

幾條旦散

好威？

推啊
唔好搭鐵入大西北

一年後，由流浮山終於行到出朗屏

有幾大量呀屌你老母

佢地係到做乜鳩

西瓜大皇唔知會唔會出黎

Push

推推推

lm

LM

係咪個條黑超撚?

走晒食緊tea

現場搵人打狗狗狗 等佢扮唔到唔知情

便衣狗

推左先 各位手足小心

元朗人小心

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

pish

朗屏站有天橋直駁狗屋

今次仲唔斷正

大西北唔好搭鐵返去

呢班廢老似乎揸刀都無力

btw不能掉以輕心

飛天南2.0

以為南華個logo

7.1維園見

嘩屌，元朗國居民唔好坐黨鐵呀

鐵路特狗 睇唔到

熄左個mon先

叫人唔好搭鐵既on9, 仆街啦
咁早就失敗主義

留名 721 2.0

元獨

中年哨幫幫手啦

推左先 小心

咪散播恐慌啦

影底晒佢地咩樣plz

三百刀手

元朗站入面唔係不嬲都多廢老涼冷氣既咩

唔係睇唔到, 元朗係鄧PK地頭黎, 佢一定知咩事，所以呢個絕對係香港警察默許黑社會搞事

吹雞殺返入元朗都仲得啦

Yes 成個晏晝都喺度

用鍵盤攻擊

新牌頭嚟喎

呢班人真係要勇武手足對付

影咗大頭先

痴線

係阿

pin #161啦, 有啲野大家都知咩事, 你知我知mon po狗都知,與其收收埋埋不如大聲講出黎比全世界知道黑警點黑法

pushh

打過啦 反正班黑警都唔理

打過囉
驚閪

即時查冊

攞正牌斬人

自己人呀屌你老味

嗰度地方夠大 冷氣涼 又啱啱好未使入閘

「慢」眾

7.1 維園見

推到所有元朗手足知

似係佢地黎

又警黑合作

開拖

最驚佢唔郁手

元朗屯門牛，暫時未有新消息，萬事小心

改極都咁娘

推比更多手足見到

推下

何妖到咗未

做得出唔怕認, 有咩就放上枱面講, 廢事陣間作埋哂啲藉口唔認數

個啲乜鳩野前線軍裝唔夠人所以行開等成粒鐘揾支援呀, 乜鳩野警署外面有人聚集所以落閘閂門呀, 乜鳩野999比人ddos所以打唔通呀, 作故仔講出黎連個醜字都唔識寫真係好肉酸, 不過民意就本身都冇既所以唔怕輸喇

果個位啲廢老由朝坐撚到晚嫁喎

推到記者入嚟查冊

引人犯罪？
今日重有白衣人敢出呢？
721想燒村嘅咪出呢羅
試下香港人可忍幾次

會唔會全部一樣衫啊叻仔

咩都冇wor....岩岩經過

推咗先

國安法後，想撈返份城管做咁

咩失蹤講得咁難聽, 係收工交返個場比元朗國

影幅相先

唔係扮
我哋真係見唔到

行走左啦，得菲傭，廢佬坐哂係ab.. df..出口所有位，但平時星期日都係甘

#元朗
1707 朗屏站天橋有支持國安法街站，現場有8藍1白軍裝戒備

唔緊要啦 今時今日仲搭黨鐵會係咩人?
自己諗啦

期待和理非新血加入我哋

班狗又要扮睇唔到

依家搭西鐵既買打買槍買炸彈買傘
之後白衣人打你就shoot佢頭腳手

咁可能係呢班人黎

自己油

只要買槍就搞掂佢哋
佢一打你就shoot佢手腳頭心

之前幫手斬人啲錢洗哂宜家返黎揾錢？

推呢個

佢要721 2.0 我地樂見其成啦， 唔好咁慌得唔得

Pin

721真是一次意外曝光
黑社會在法律之上

p

見證神跡昇天

住元朗同生蕃比鄰

黃子悅準備開壇

睇路

其實有冇諗過重演返721
只係鄉黑交人俾班狗做野
然後透過改片加吹風
直接改歷史
然後變咗721 好多白衣人被捉
只係一批反對派作故仔 屈班狗
睇宜家已經好多廢老相信97係支那幫香港已經知

已pin

岩岩經過朗屏 半小時前係天橋見到班人 開左長枱叫人簽名支持國安法

啱啱經過 人都冇個

要簽證

個名好撚on9

仆街 又想打人?

記者可以查冊了

出現了

自衣人真係再出現

仲話係牛屎區買樓

好撚驚

又spread fake news

唔好再俾咁嘅事發生，如果班畜牲敢黎2.0，希望大家可以一齊即刻衝去元朗見一隻白衣打殘一隻。

叫人簽名支持國安法同支持一個中國原則

剛經過朗屏站下面聽到上面有吵鬧聲
仲有一聲“呯“

好難有2.0，班鄉黑唔俾人打到仆街就出奇。
1.0係大家以為popo會到，先唔出手。
當大家都知道popo唔會到，就冇需要留手。
如果真係有2.0，好大機會有人死。

開始有爭執 希望大家幫手 但要小心自己

咁快RE HER SO, 屌佢丫禾地都RE HER SO TOO

等被私了啦你估香港人仲係一年前嘅綿羊咩

set 定長蓧之戰丫屌你老母

希望你帶頭

醒下啦，
依家班狗係會到，不過唔會拉班鄉黑狗

要人！！！

轉pin啊
而家朗屏好多白衫人！

已開波，7.21 2.0

7.21 2.0 出現了

link?

[突發]朗屏撐驚藍屍打人

班狗今次唔駛39分鐘，不過超過15分先慢慢到場

邊個叫人出邊個真係鬼

出去比拉？ 一時之氣要坐幾年

叫人出既食屎狗

網上報狗攞record佢處唔處理唔關我地事
大家小心行過就得

講得啱，唔好理呢班仆街

交更喳黑警不分，齊上齊落。